iq 題 開乜野最易碎？

開乜野易碎？3頁開估

開易碎

屌你老母

水
白開（碎）

秒

心

你個仔2歲,2歲=易碎
開你個仔易碎

開房
因為少少咸，多多脆

開學（心碎）

錯 全部都錯

開心

Ching ho ball

No Nono

開估

開熱水？易碎

無咁on9

碎你老母

提示係 食得既

一定係EDO餅

開心手術 大陸人

屌你老母 咁都估到 讀心術？

開心果

on9

直頭事實tim